有冇人用iMAC

定係用PC 多

iMac

imac pc都有

關你撚事呀